羅致光：政府希望透過關愛基金向非永久居民派發1萬元

勞工及福利局局長羅致光表示，政府的方向是希望透過關愛基金向非永久居民派發1萬元，申請時需資產審查，但會寬鬆處理。關愛基金專責小組本月開會時將商討有關細節，暫時未知道能否在7月內發放款項，目標是盡快派發。他又說，參考2011年的做法，當時政府向永久居民派發6000元，關愛基金則向非永久居民發放同等津貼，兩者相距約大半年。

羅致光出席一個電台節目時又說，全民派發1萬元未必是最公平的做法，因為最需要的市民未必能得到更多幫助，在現時的社會環境下派發1萬元現金是最快、最簡單直接的方式，幫助到不同需要的市民。

羅致光又說，各行各業都受到疫情很大影響，對疫情後的經濟復甦謹慎樂觀，如果僱主和僱員能有商有量，一齊捱過這段時間，過幾年後可以很快翻身。但如果雙方「講唔掂」，就只能結業、破產，到時要「翻身」則很艱難。

On9

屌，班腥港撚又要吸香港人既血

佢地憑咩？

預撚左啦屌

屌佢老母仆街死

咁遊客派唔派？

派埋比深圳居民呀, 想搞港獨呀羅致光?

屌丫

iq160

前排先有連登仔話政府唔比非永久居民1萬元做得好
呢頭就話想派返比佢地
民望對沖

班撚樣好多都攞緊綜援，已經有雙糧，仲要派多一萬俾佢地？

屌佢老母 個政府廢撚到一個點

同謬波玩黑面白面

難民雄成功爭取

又將香港啲錢抽晒比支那

不如派埋遊客啦。

咁咩人都衝落香港啦

叫佢哋減人工直至離任先......

點解同台灣IQ180差咁遠？

因為佢唔記得將個小數點放喺160前面

連支那學生都有...

食屎啦
唔滿意咪死返支那

派埋俾非洲好唔好

CLS

收皮啦班蛀米大蟲

屌

屌 大陸人都有

屌你老母咁大愛你班賣港狗官捐左九成身家未？

佢個腦真係裝屎啦喎

屌呀
就算要派 人地澳門非永久都派少啲啦
不過最好就唔撚派

明明只係想派俾腥港人
但係就用非永久居民嚟代替

應該派俾全中國非香港居民，每人2萬蚊港紙

ON9

推

不如派埋比未來嬰兒

食屎啦唔係香港人攞香港人資源 仲要派埋香港人錢比你？好唔好派曬比所有華人呀 冇鳩腦

我番上祖國拿貪污錢可以嗎？四川最好貪，貪完無人知

0N9

呢條懞佬真係卜街死！蠢過白卡佬
Sorry白卡佬

香港政府對努力付出緊嘅人真係好唔友善

估撚到啦,關愛基金根本就係一個不受立法會監察嘅政府補貼大陸人提款機黎

派埋比入境旅客囉

香港人反對 政府就支持

張超雄又贏

屌佢

不如派比全地球既人啦

外傭有冇呀？蝻呢？
藍絲聽到佢地都有嘅唔知會唔會嬲呢？
利申：支持攬炒，派撚哂佢

仆街冚家剷
大陸厘七月就有
本地人無了期

支那又贏！

根本而家政府就係要同你地主流民意對立
你支持佢唔派錢俾腥移民 佢就搵另一個方法派

如果派埋比非永久, 咁唔該永久嘅派總數2萬

cls乜撚嘢政府呀

強烈爭取派埋俾菲傭印傭 全香港難民

嚴正要求張超雄個女做雞賺錢派比新殖民

首先比希望市民 拎少少民望 再派錢比非永久 插多次水

派埋比遊客唔爭在

支那人又贏

冚家剷正苦！

弱9智！

屌佢老母 叫班大陸閪躝返上大陸

咁永久居民派三萬ok？屌你老母

仆街食屎籮柚光

咁如果除咗唔係三粒星，其他交稅呀，立場同大部分香港人一樣，咁應唔應該有？

利申：無三粒星，專業人士，打工仔有交稅，非支那

On99

用關愛基金架空立法會
立法會真係有用架姐

立法會名存實亡

屌你老母，唔係香港人點解有錢分?

屌你老母.係就派埋比非洲兒童啦

又話赤字大，又要亂咁派。

Dllm,唔想比新移民

屌！

大陸閪有得派仲要快，真係屌晒佢地個女

正苦：派一萬要食埋黑驚買裝
市民：唔制
正苦：派埋俾新移民

以前都試過啦。

關愛基金真係年終陰陰濕濕洗唔少

屌幾下就派 又幫少數派拎票 痴撚線

屌你老母

點會呢 立法會重要用黎注資俾基金
岩岩先讚成完 300億

有撚病

等陣派得仲快過本地永久居民就好笑

(有片) 黑警隨街綁架市民！！！！！！！

咁我覺得起碼我地要皮半

屌依家攞納稅人嘅錢去做慈善？

鳩叫下就有錢

不如派比全人類啦

關愛基金 = 搵9柒HK人笨

真係好 嚟香港行吓都可以有錢收

第一次見一個國家派錢比非永久性居民

上邊講左佢用關愛基金派最快7月內派到
三粒星收到錢睇怕遲幾個月

幫推
(有片) 黑警隨街綁架市民！！！！！！！

on9, DKLM, 佢地有咩貢獻？返上去問祖國拎la...

蝗蟲

點解非永久居民嘅福利比永久居民仲要好？
我錯覺？

七年都未住夠，憑咩一樣。
dllm

冚家剷正苦！

除咗好事，乜L嘢都做得出

南亞巴絲同難民快啲搞冧個關愛基金&政府啦

掉那星

派比港漂唔派比南亞人？

之前又話唔派 過2日又派 仲要係另外一條隊 隨時快過本地屋民 痴撚線

憑乜野拎香港資源

攬炒啦

即係嚟香港一日都有錢收，發達啦

唔該派埋俾啲印傭 總之有身份證就得

可能大陸人係香港被隔離都派埋，不如派埋比澳門

未嚟嗰啲都有

2021年3月前

局長智商唔過80

政府赤字由今天開始

dllm 撚係香港人咩佢地
又要香港人埋單

仲要早過香港居民

Cls

唔係吖...
個社會覺得派一皮無問題喎... 即刻民意反彈..
甚至仍然有巴打覺得就算無一皮都唔能夠乜乜柒(下刪一萬字)有錢梗係攞左先...
無文宣之下全香港以為派錢無問題.... 呢個咪個結局囉...

湧晒嚟香港 邊拎錢邊播毒

鳩愛基金大大大部份都係政府注資, 所以都係市民 d 錢..
派完個基金無錢轉個頭又問政府注資..
你唔比錢又話阻撓幫助弱勢社群項目.

派ㄧ萬少家D呀
新移民應該有多D架
佢開個價博你唔還價
支持新移民嘈佢老母西攞多啲

CLS!!

外藉傭工有無??
點解剛剛尼到香港短時間都可以有??

你講得出咩理由

屌佢老母
派埋比工人姐姐, 南亞難民呀?

CLS 反佢老母！！！

湖北新移民悲憤不獲派錢：我又撐警又撐政府，點解政府唔當新移民係人

真HK 17歲嗰啲真係慘!

大陸厘都不如

眼白白見支那人攞！

又益支那人

派一萬太少
起碼派五萬啦

弱撚智

即係外傭 學生都有?

不如擺箱錢係地鐵站出口任攞啦DNLM

屌你老母班支那人憑乜撚

唉屌......永遠都係咁

我又唔明喇

香港小朋友留港時間比新移民更加耐

點解唔派埋比小朋友？
小朋友唔係人？

佢哋有冇交過稅啊 白食白住仲有錢攞

香港人喺香港出世住咗17年都冇
點解腥港人住幾個月又可以有？

個問題係未夠7年未成為永久居民
一早劃咗條線黎分 就係為咗避免爭執
非永遠終有一日會成為永久
下次咪有你份囉

香港小朋友冇

分分鐘大陸小朋友會有，我唔覺得出奇！

白痴正苦

無眼睇 對香港 好絕望 香港人做奴隸養外人

屌你老母羅柒頭，高薪低能

咁就要再等十年

痴撚線 我地有身分證的交稅 去派埋比班冇身分證 IQ160你個腦用在邊撚到

屌你老母點解要俾佢地？
佢地除左攞資源仲有乜貢獻？税都無交過
佢地只係垃圾寄生蟲

羅致光死全家

跟隊

派埋俾自由行同過境人仕呀笨！

真係好想捉呢班友出黎打一巴一巴打落去
打到知自己錯乜為止

冇撚野啊 一係唔派，一派就派通街
咁樣不如佐敦站到派

屌你老母臭閪，又係呢條撚屌

我寧願我D稅，俾真香港青少年人

冚家剷正苦 ！

不如開放比全世界市民

根本之前過300億就鋪派好係關愛基金派
似乎完全無辦法阻止7婆用錢

幾撚時仆街死呀

全球都有得派

跟機

CLS 全部留學生都有？

一早講咗會係關愛基金派

唉你食屎啦，又派比支那西

菲傭都有？

派俾全球丫屌你老母

支那又贏
有樓收租又昆老綜先係最大贏家

趕佢哋返上去支那啦仆街

好事黎
派多d
加速港爆

全世界都有?

真係要上街頭反對嚟啲On9野，香港人呀香港人....

二等公民

支那蟲

垃圾港共

唔知平機會會唔會表示唔好歧視外國人?

黎搶學位讀果D NDS 都有份?

我屌你老母啦!

搶香港人嘅錢
住香港人嘅樓

咁點解要分開俾？徒添行政費？

on9到極致

派你老母

又唔見你參考下誠哥既做法？
垃撚圾

屌你老母，派你老母
關咩撚嘢愛呀
真正香港人唔關愛
關愛班落嚟痴飲痴食既人
On9

屌你

政府有撚病

咪撚on9啦
咁永久居民要加多1萬

派你老母呀...

痴撚線，不如全世界大陸人都派啦

講得好永久居民派一萬，非永久居民又係派一萬嘅話，咁我做香港嘅永久性居民做咩？

建議派晒全球咁多人

屌你老母班蝗有乜資格拎
身份證都未拎到就拎福利
咁反智嘅嘢應該只可以係香港搵到

用下腦好唔好？

無敵 關愛新移民基金

菲/印傭？

食屎啦你

點解咁痴線

佢之後有講明只係針對腥移民

印度次大陸新移民？

香港越住越細 越住越貴 一年多五萬中國人

日做夜做 交稅 就係為左班中國人

真係唔知仲可以講d乜

新移民又贏

大陸喱又拿香港人jack so!

派佢老母

全地球人只要黎過香港都有得申請

又共渡時奸😂

非永久居民住夠7年先係永久
非永久居民有 1萬

永久居民應該乘7 即係有7萬
如果唔係，就係橫向歧視永久居民